Приложение должно хранить карточку оборудования со следующими данными:
-ФИО сдавшего оборудование
-Контактный телефон
-Наименование оборудования
-Серийный номер оборудования
Приложение должно иметь REST api.

Всё выполнено, но названия класса Car оставил тем же.